覺唔覺伊波拉病毒呢套戲啟發咗唔少香港人嘅防疫意識？

講緊黃秋生版

99%大陸仔冇睇過

亂鳩咁嚟

咪奶撚晒野lor

恰鳩我

係伊波拉，唔係狄波拉呀

食野味同屌黑妹

本質上一樣

野生嘅嘢好心就咪撚掂啦

啲大陸佬奶撚咗野

又係偷走出嚟四圍去

咁就閪啦，似到黃秋生十足十

推

套野幾好睇

係，個種死人格

我屌死你

I manage

著到成個鐵甲人咁，捉撚到我咩